Virtual Youtubers討論區（472）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Nene台收皮

斷線

Lm TMT

NeneMax係功臣

牙心入戲到superchat都唔開

ENEN

(精神)病人水醬

傾得興起就收左皮

原來MEL都係狼
NENE幾次同佢行得咁近都無死到

Haachama 官方認證心心已死

記得幫牙龍feedback

會長一開台就咳o左咁多聲

最大功臣斷左

琴日係回魂夜

4期除左呀羊其他都偏低
而家呀羊>>>>>>>>小天使>呀龍=TOWA>LUNA

RIP Haato

nene果然無令我地失望

nene日常

佢全場都冇乜點講嘢
疊殺抽中殺左Kanata之後又cd

兩個歌台, 手背手掌

英文歌

兔仔d距離感

[DEBUT STREAM] #HololiveEN0 ※No archive

畢硬業了

兔同接>holo人狼加埋

猩猩+nene

nene一返黎就做sub

呢pair點贏

Holo組人狼 覺得好快完

天使+NENE

Kanata：我想做一次Impostor
Impostor
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

兩個好女仔

N支A：一聽就知中咗武漢肺炎

抽中impostor就好似有新玩具咁興奮

仆街 2個低能GE做狼

Nene個台一返黎其他人同接即刻跌

但係拍NENE

兔仔d視角睇到好頭痛

ppt加 nene狼，好有當初miko加船長狼既feel.應該反向flag,會win

NENE

完場

俾你燈死咗啦

NENE個ON9妹

on9
兩個唔同步殺

佢哋智商加埋過唔過10

Jm9

Nene禁錯

好撚ON9呀小天使

第一下就爆血管了

天使定NENE慢左

點解可以柒成咁

nene 智力有冇60

得3

衰NENE

天使唔殺另外果個

點解唔殺埋

又燈

新睇nene ge強烈建議睇佢玩節奏天國
就會知佢一直都係咁弱智

㩒唔切

啱啱個位可以雙刀

on9真係冇得救

天使慢左

Nene 4
呢度某爸打3

用5G傳左過去

其中一個慢左 唔知係PP定NENE

天使好心賣咗nene啦

天使慢左 想禁但冇禁到
我睇緊天使

有人慢左
我都以為雙刀

但而家緊係同天使夾埋做鳩nel

原來mel叫天使做kanakana

其實算邊個ON9

nene沒有輸

拉長左個chat room，長文spam冇咩影響

終於打死15號

可以再早小小
有段時間兩個入哂駕駛倉

心心cls....help....

點拉
但平時熄chatroom睇所以無咩所謂

蝶々結び Covered by Layla.

岩岩先睇到

咁都無事

居然唔殺

牙心唱英文歌扮debut

諗起虹玩得好撚勁果個

咁都唔投 正常局一早比人投死左

FreeHaato

#FREEHAATO

popout去拉?

牙心個台可以歌枠都搞到咁痴線

電腦版先得，禁右上用彈出式

天使做乜

出事啦

以為停咗電

雖然過左骨
但雙狼比人懷疑哂好難玩

＃Freehaato

#FreeHaato

個停電好似秒俾人fix咗？

你一定無睇早幾日果次
今次算正常少少

Yes

我就唔信咁到過到骨
同埋頭先mel係狼成場唔講野今場係咁講就好明顯唔係狼

Help me

會長自己玩到1000萬

唔係上帝視角都覺得尷

牙心: Help me!!!

早幾日痴線到頂唔緊真心

心心呢

MEL已經第二次發現佢地
今次點都死一件啦掛

如果咁都過到既我先覺得成班都廢

見到haato

咁到過到我紅sc

RIP

兩次都係呢3個在場
起碼吊晒3個先啦

點解啱啱天使咁都冇事

#Freehaato

she's already freed

1M sub 救出心心大作戰

同第一次見面嘅人傾到計
感動

係咪節目效果黎

咁到贏到我課個紅sc俾天使

Darkside完到Break free

作死你

可以用得大絕
唔係NENE就投我

其實係成班夾埋做場大龍鳳呃你個紅sc

個衰妹有用過下心思

天使點死的

狂人老師

呃課金

#ONLYHAACHAMA

被人投死

底邊點解要為難底邊

老師MEL不仲

唔準你咁講, 前排先一齊瞓完

老師真暴民

#ONLYHAACHAMA vs #FREEHAATO

比人 人釘人重點玩

全部一齊行玩鬼咩

真係弱智....咁都可以錯手

NENE PANIK

搞咩 睇漏眼

そら

贏左

咁都殺兩個算係咁喇

唔洗紅sc

我都話左黎個組合就係果次miko船長狼，會反向flag win嫁啦

紅sc呢

心心

輸咗 人做哂task

[member]fbk同接3100
會長同接2800
香港本土Vtuber(?)鄺神出道初配信(?)同接3200
港產新星

[member][member]

Nene

?

心心好正

chatroom好衰
話係兔仔害死隻馬

其實最後搞咩 睇漏眼

咁多人喊,係咪得我一個見到隻0操作性既畜牲跌落崖好爽

Impostor 輸喎

心心同接成17k

如果心心個台比到sc應該會超多sc #freehaato

NENE殺完人唔知驚咩

只係見佢不停大叫

好恐怖

心心連個ED(?)都特別搞過

如果第一次睇心心台嘅人應該會嚇親

𠵱組又死得

天使又狼

天使又係impostor

兩個一齊出現

兩個人格出晒黎we are

nene以為自己贏左

屌 haachama愈黎愈恐怖

牙心

心心同哈洽馬聯動

乜能野haachama

上次furen同團長秒人喎

點解個boingboing差咁遠
懷疑唔係同一個人黎

牙心分體了

nene真係天選之人，乜都冇做過就自爆

Kanata呢下靚殺冇人發現

想升級做心心石油王了

竟然係NENE 同接最高

永遠估唔到阿心下一步

we do talk anymore

We don't talk anymore

牙心專登NERF

小朋友 唔識玩法係咁

#HAATOCHAMA

haachama真係識玩

心心依種玩法真係冇人超越到

成日笑心心係傻，人地不知幾識玩

今次天使應該過到骨
冇人懷疑可以做忍者

幾時玩埋HaatoChama 3d collab

痴線系vtuber

NEVER GONNA HAACHAMA

有時真係擔心好似Joker個演員咁太入戲變真痴

羽衣都玩過分身, 仲要錄定

NEVER GONNA GIVE YOU UP

Furen

今次出事

Rickroll

rickroll

點解突然咁想正名為 EN 0gen
咩玩法

Rick Roll

越唔比佢做偏要做

HAATOCHAMAROLLED

アイマイモコ

咩事？
講開點解佢今日條魚瞓底咗

又鎖返haato

忍者無了

Kanata一個人咁到贏到紅sc又算得咩

haato

有真樣V乜撚嘢tuber死撚開啦

請大家準備紅 SC

比得啦

老師又輸

紅SC唔該

知你想俾

哇屌咁到贏

連

燈到

而家去認人先

本身都想比 比d理由自己姐

點解冇人搞下面氧氣

呢度V豚唔歡迎你

等認天使巴

3連狼

又係impostor

又係kanata做鬼

我笠了怕CC台入黎屈毛

狼人0突

Echo

頭先睇住有一round老師做task都唔搞氧氣

😡😡😡

Echo幾fit個主題喎

我船世一

但佢又唱唔到又唔記詞

留意到樓主連開左兩日post

Faded

狼人果邊想玩幾耐 一陣10點影分身都唔夠睇

天使講d野好危

屌鄺神算啦

城寨良先夠格同會長比較，話晒都上過世界top10sc

faded

Where are you now

Last了

禁錯制
結果俾老師見到

阿心好有心思

消失了

哈哈馬

はあちゃま越嚟越透明

haachama

老師

印象中佢唱Faded成日咁玩

好多Alan Walker既歌

狗過到

ころさん！！！！！

劍蘿俾nenemax見到

釋放赤井心！！

NENE!?

時間剛剛好

haato haachama 缺一不可！

And she is back

變返心心

係心心牙

牙心回歸了

心心 mc

俾屋企人打死左

牙心真係好識玩

劇本大師心心

狗時間計到啱啱好
5分鐘娘媽台

The end好得人驚

心心d片真係好癲

個ED

真係好痴線

咁都贏到仲唔係spy

Haachama個ending

牙心呢場龍鳳搞得真係好心機

haachama會再次回歸

奇才

個ending

奶野

百萬Haachama回歸企劃 ?

Stack Kill

To be continued....

跟你學嘢姐世清

迷惑企劃奇才
睇完真係會變新人類

2萬人俾佢玩死

屌你老母！

在宇宙的中心呼喚Haachama

今次nenemax真係功臣

はあと翻嚟迎接金盾

呀狗好cute

掛住睇心心無留意劍蘿做左場狼

以後唔遜既nene就叫nenemax啦

個yufuna咁尾機既

三次都係nenemax贏

一齊都係haachama嘅計劃
利用haato返黎上百萬之後再一野搶走個身體

冇口音狗 初期鴨 全否定貓 蘿莉狼

Nene係咪食錯野
醒咗咁多

NeneMax新人類覺醒

我現在只想看 Haachama next stream
其他什麼都不想做

換完塊皮換埋個腦

心心回歸

認真啲睇吓個標題
Akaihaato

心心返黎啦 深夜MC

寫住akaihaato唔係haachama架喎

脫支之後要有新人設

脫支奶

前幾日先見到張圖話心心先係真正既content creator
一個月淨係開左兩次game stream但係sub數升得更快

我老婆龍膽真係好正

但係個channel仲係haachama 一齊都係haachama嘅計劃之一

mio開台 要人

咁多人都要人

全部都係假
一直都無出過嚟

mio台玩裡人格?
心心岩岩先玩完

一陣Haato個MC直播唔知會唔會用埋舊op/ed

拎翻件私服出嚟

我的心每分每刻

仍然被她佔有

心心個channel一日唔轉返名都唔信放返心心出黎

好似唔係
似係回復原廠設定.-.

大面貓隻眼... gangimari

最鍾意馬尾look

提多次，記得幫會長feedback下chat room

486已經頂唔順

人中3個追人真係好ON9

Korone -> カツオ

比貓狗夾埋做緊

兔仔爆機

琴日睇會長都ok 依家睇會長就睇到有啲頭痛
會長玩啲要控動作嘅game真係有啲唔掂

殘廢到俾D GACHI支那人恥笑

得486完全做唔到;已經搵唔到初期設定

唔關事,係個操作垃圾

鴨

無計
真心gachi都好都唔想睇會長打人龍

會長岩玩食腦game

鴨虐好開心

虐鴨地獄

就結局黎講其實係OK

Mio媽笑到斷氣未?

之前未睇過汪達與巨像，咁多年後睇番其實都好出色

鴨初期有咁高音咩

486破左幾多次功

haagen daz

自己都話已經搵唔返

抓到

係當年係領先過好多作品、廠商。
當年出版個時，算係最top既遊戲黎，而且玩法創新
買黎玩下啦

拿，重係睇緊架

睇完兔仔玩就唔玩

今日個隻game真係好好睇
隻game又好會長又玩得順

之前明明免費

反問應對全否定

睇完當玩左

睇埋個結局，手制就無電到斷埋，夾都無咁準

**琴日個隻夢境game

wadiu ps人中全部減價

兔仔精算師黎

Sega機關算盡

mio笑到氣咳

又要嘔了

呀狗一味壓低把聲

接吐師準備

486呢個角色扮演

0-7買哂先8舊水

MIO香笑到傻左

佢唔捨得完

岩岩係咁叫話唔想完

鴨太慘
除左扮Haachama基本上已經搵唔翻自己一開始把聲

開頭都會有小小，但再諗番個操作系統就唔會咁諗

正中牙貓要害

討厭煉獄
Okayu沒有輸

成個企劃就係為咗虐待隻鴨

船長

全員再現船長扮嘅鴨

睇錯
係Subaru要show俾所有人睇

隻game個操作勁反人類 都係因為咁平時冇玩舊game

沉船喇

船長啲廢片 普遍都好高質

全否定bot

但係話自己可愛

話自己唔係女仔

Haato話冇opening
冇準備到
下次開播前會準備
睇黎Haato仲可以出黎

消失的鴨鴨

隻game好正 好電影 Feel，好似日文唔洗好勁都明到少少劇情
遲D返睇先

阿喪係咪俾oharouge嚇死左
嚇到俾creeper炸死

得阿狗想再玩多次

靜謐bgm加溫柔心心聲，舒服

2B已經係自爆完嘅look

想問下 心心咁大座野砌咗幾耐?

PS2年代老翻玩過
真係神作

35玩咁快，咁快玩完一週？

頭先睇過華生放大鏡channel 佢又整返華生片

入坑入得晚 第一次睇心呢個MODE直播

上次打完adam
今日打到完一週差唔多啦

會長媽被粉紅搞

咁快手

唔無恥啲點做污墜fans

牙莓真係好可愛
點解唱歌可以咁好聽

搞左幾耐下
記得之前已經屌過轉

赤井はあと様

Tag污染

miko睇黎好鐘意Pascal

原來牙心多左2000 sub

鍾意pascal係一個好撚慘嘅事

今日會長冇升sub

儲緊氣

日日都儲緊

yaman份人本身都算低調
今次應該算係真係嬲

様

ヤマンママン俾人搞左一段時間啦
佢地完全係恨屋及烏
仲會講呢啲當成係自己愛嘅表演
車撚完aki仲覺得aki鍾意佢哋

入坑冇耐 點解佢變化咁大

我為你好先打你架

痴撚線

班友仲覺得阿媽同會長割席

研究緊おねショタ

進化左
haato成長期
haatosama成熟期
Haachama完全體

486今日放番之前玩既nier片出黎

係進化

傾好數緊係放返

之前龍心時期yaman個Twitter冇咗條龍嘅emoji吓死連登仔

傳統封建思想
我打你係為你好
打是情 罵是愛
好撚信呢套，就算口講冇心裡面都有呢種思想
我唔愛你我撚會搞你，唔愛你唔為你好我早就無視你啦
咁我希望你地真係咪撚睇

咁佢地幾時無視holo

聽晚tama歌回，睇下有冇我點個3首歌先

35終於死了

心心又要加班

はあちゃま已經瞓咗

阿狗繼續

所以其實Haachama係咪真係俾屋企人鬧
最後先正常配信

狗又又又開台

原來心座野都有麵屋廣告

35打緊個教團距離一周目完都仲有段時間

送佢全餐
搞完會長老母仲要引用佢條推

佢打nier 3個鐘起跳啦

會長幾時同Haato Collab
只同Haachama collab過

想買了 未試過代購有冇介紹

同啲人搞完天使仲覺得自己有資格自稱hey民一樣
封建齊藤

HACHI玩minecraft

done

咁不務正業
想搣佢塊OK繃

心心座野真係好勁

(´°̥̥̥̥̥̥̥̥ω°̥̥̥̥̥̥̥̥｀)

公主呢

仲要冇圖 好多都係隨心起

你俾啲時間佢休養啦
當時Kanata入院都一段時間啦

holo ser冇圖的話最勁應該係阿火，心心同moona

岩岩先做完手術
邊度咁快出到黎

就住D樹隨心起, 重要靚

CONTINUE少咗個D

毒癮好深

佢依個都係hololive個ser? 平時唔見依舊野

唔驚部手機跌落水？

密實袋

係運動場隔離

做咩事心心復活左開mc
啱啱唔係仲#freehaato緊咩

35有冇遇過emil架車

無左佢禾食吾洛飯

咁kalm既心心你地唔會睇到好心寒架咩?
仲要久唔久嘻嘻咁笑

牙紫呢

不知幾正

唔係手術咩

佢自己睇返都笑咗

見你講公主 佢唔係話今日手術咩

利申：好似今日見過

兩日冇見阿銀同阿南

仲有贏洗衣板

呢本真係幾靚咁

舊情人

手裹劍

35差唔多爆機了 一周目

なんなのら～？

弱智邊有手術做

冇

團長會限睇動畫呀

牙紫SOLO直播仲要失蹤幾耐

返基地買藥

阿心好婆

963得意到

失格

=冇野睇

即係佢冇入會

心心真係一個好努力嘅女仔黎

Rbc 都好努力

PTR會出figure

agree

仆街 心豚失格
呢排掛住打apex同綠帽俠幾乎無睇過牙心

牙鬼算唔算努力

有冇ching知道仲有冇得買 之前未追

同埋冇訂另一個channel

佢成日去上歌樂堂又練舞 絕對係努力啦

銀船好似未賣
前面個4隻賣哂

買

有錢都冇位放
同埋睇下咩廠出先

望落好似會開多次?

【ホロライブ×ツクモ コラボぬいぐるみ追加生産に関して】

二次生産分予約受付に関して

ときのそらさん＋三期生 6名の二次生産の予約を2月末より行います。詳細な日程は続報をお待ち下さい。

尚、二次生産に関しましては入荷に数ヶ月ほどお時間をいただく見通しとなります。

pulchra

好耶

一陣係青島社就仆街

獅白塊牌連世界奇觀都有擺

多謝ching先

心心收台啦

nene 2月結算
1號 446k
2號 450k
3號 454k
4號 457k

sub已有顯著回落 就算今日有社外collab都keep唔到日均4k 之前嘅1k buffer已經冇咗
究竟po bar仲洗唔洗找數呢

大家請多多支持nene

阿紫呢

講起上面TSUKUMO 公仔 最吸引我嘅反而係空媽

sc時間 係時候已表忠誠

佢唔得閒開PO好明顯係忙緊開account sub nene啦

miko喊左

我只對會長忠誠

打完3周目實喊到收唔到聲

一二周目fake鳩你喊 再比啲糖你食 等你開心返
三周目一啖啖屎喂埋嚟

會長收台了

Weight of the world

想睇35打e結

隻GAME我買咗兩年都仲未玩完序章

2月仲有咁多時間 可能又有大活動引多啲人sub佢

首歌兩個語言版本都係神曲

會長嘅願望係大家都成為箱推 一齊支持成個holo

我等陣玩埋入2周目前嗰段都會

二周目都滲左D野出黎
9S知道真相之後 成個人SAD晒

我都miss 咗，希望會再出啦

一定會打啦 cd結局兩個都咁慘 比佢知e會好結局佢仲唔打咩

miko打一周目已經對D機械生命體有同情感
二周目有得睇埋佢地背後既故事會點

ending A都咁
三周目點算

啲支線入面啲機械生命體又係啖啖屎

holohouse同asacoco都係為左呢個目標
上次仲同Kanata去睇樓

唔玩埋Emil支線根本唔算玩晒隻game 而且就出上集重制

佢好中意帕斯卡咁點算

同埋好似冇做叛變條女嘅支線

諗下佢會點選擇

好似所有支線都冇做

2E唔知佢會唔會做

?黎出擇選個果到試會唔該應諗我人常正

睇返astel都猶疑左好耐

心心識玩
間唔中轉返心心個皮來用
保持觀眾新鮮感

二次生產記得要搶
我今日買阿火一分鍾都冇就冇哂

我全部試晒

LIVE又冇份 少咗個機會

三個選擇都好心痛 但係死應該係出好解脫 睇埋洗除記憶佢返到村

睇完今日個end 我覺得到咗一百萬haachama就會彈出黎鎖返haato 所以依家要好好珍惜依段時光

35裝油會仆幾多次街呢

玩弄我的心

橫尾太郎慣犯嚟

はあと：最後のはあちゃま

到唔停就頭個左開

我研究緊佢有無提示話幾時再開/restock notification
無就每日都上去望吓

佢想停但冇得save咋

留意佢twitter

2周目仲諗住腦筋PLAY
期待HACKING卡死

唔OT了

會長再戰

準備訓

唔訓就唔會訓過龍

雖然識玩清怪特快
但以35遊戲力有啲難

hacking冇藥又冇得用近戰
真係分分鐘卡死

DL返NIER黎玩 覺得打怪好麻煩

9s打隻城堡黃金機械人刷lv刷錢

我記得終究個小遊戲
可以裝auto chip完美過關
唔記得主線係咪都得

睇完佢打人中就得番幾個鐘瞓
好忙

自從追v之後 每日瞓4個鐘就夠

你平時玩開三國無雙㗎

黃上： 屌你快d訓

但係要玩哂成條支線唔係要做好多野咩 印象中記得要拎齊哂武器同升爆哂全部武器LV
miko要做應該玩埋E結局都未必做到上面d條件

佢條支線唔洗咁多野

左swen dlo經已能可
手搞做lem係su gnoma個先頭來原

係 你old咗啦

d難係真該應
線支條佢埋解真認會後之lime到認眼一佢定唔話話既集上過玩有係53果如
解會必未係真話既佢識唔身本但

佢今日訓左廿個鐘使鬼訓咩

miko都話要早訓
因為聽日有嘢送到要簽收一定要起身

最近有咩鹹驚出

前排佢講過話訂左ASMR相關既器材

想睇miko但未玩過nier
唔想劇透

miko連emil架車都冇撞到
仲點玩支線

如果你睇埋ina, 我諗你連4個鐘都無

miko阿媽好似有玩過dod所以同佢傾
因為miko依家玩緊NieR Automata

心心真係好正 一聽到haachama個名就扮驚訝樣

要玩嘅你一早玩咗啦

讀SC都成7K人.....

所以我忍痛冇睇ina live 睇精華補返算

我好多game買左未玩

睇死35會玩埋上集

心豚集合！

唔洗Dod咁遠 佢阿媽叫佢打埋emil 個支線就得

35收台

aki係咪痴線架...4點開台ark

呀狗都瞓了

成個dio咁

有冇諗過aki係想玩順便開下台

心心收埋台就冇人開台 有種空虛

係時候睇精華

君とのlove story

心心完埋 今晚冇晒台

睇水澄

睇水姐啦

かなたん仲未訓
見到佢retweet

屌你老尾打輸比個crew

揸ga

水姐今日係咪通宵live

會長開台水姐都未入到final

咁夜都比人炸聊天室

Rushia都未訓
佢最近都係咁夜都唔訓

35會繼續玩Nier

世一新片有狗

起飛

台收都姐水

轉台睇のあ

冇台睇

水姐fall guys都玩到爆粗rage quit

講粗口教壞小朋友

水姐你仲未讀sc

插水gif有未

惡到

rage quit

會限睇blue planet
仲有minecraft hardcore會唔會5分鐘收台

好惡 要report了

youtube down快D ok 我等緊cut GME gif

趕住去投胎

死笑水跳個完睇

Po 頭唔該

投降

做到四點

Yahoo收工

勁到

杏壓榨員工

佢唔跳我都唔知有得咁樣speed run法

技術台（自稱

最快投胎記錄

公務員

唔講唔知以為規則係鬥快落去係冠軍

rebutv系水跳

有咩咁唔見得光成日del tweet

del左

喪雞真係好癲

miko回覆35p到依家先訓

QQ

牙喪 = no boing boing嘅牙船

點解龍膽尊個among us係中字嘅

架文嚟㗎

換皮就好了

係咪睇得ねね多

同星川一樣會比人腹擊

原來世一係facereveal直播

我on9左
Nene都on9
我同nene貼貼

其實阿雞都幾方便

到底大家係起左身定未訓

水橙: 等我今日教你地點樣直插式跳水

突發歌回

等update唱歌
好聽 不過要瞓

同場加映 水橙sniper

又bin
頭先上面先bin完一次

呢張好bin d

Nene依場輸咩

智力

搭車番工都要聽會長晨操

咁清楚

對面完晒task
但啱啱佢殺完 所以以為自己贏

最後一場明明好好表現 但冇人剪
個個剩剪遜

Nene沒有輸

左上bug左？

會長唱king

會長都唱King

英文歌回唱king

會長King幾好聽

會長好似練緊うっせぇわ

歌回多人睇過打機
會長歌手系vtuber

Kanata醒左

不嬲都係講緊開台時間問題
換個時間播車又少d 同接又高d
唔明點解係要晚晚8-10開

頭先Kanata一醒comment得太快bug撚左
顯示唔到自己個comment

Top of The World

好似第一次唱?

好撚正

唔係

100萬sub
It's my dream

都幾多冇會員正常人

almost meet the target la

應該係時間問題
美國嗰邊夜晚
溫哥華下晝

支支又唔搞唔留底晨早個啲

慢速都無開係多d白名

飲歌黎啦

係喔會長成日用家用3D
可以好似miko咁show背面

見到車了

點解華生玩左咁耐都係到呢到

Loki或者千本桜

千本桜

不過我覺得會長Echo真係可以出歌ってみた

死過一次

睇黎心心會一個唔覺意過埋會長

はあちゃま同はあと有兩個人喎
多過一個人嘅會長都好正常姐

佢玩咩難

會長唱歌真係好好聽

大佬心哥一期

ロキ

AME唔玩英文語音嘅?

有冇人知twitter點down gif

會長準備last song

聽埋就出門口返工

如果會長都好似心心咁整個裏人格
例如清楚版會長
應該會俾到觀眾新鮮感

有cocokalin

第一個做嘅係天才
第二個做嘅係庸才
第三個做嘅係蠢才

會長出翻唱應該唱rockabye

下次想聽會長唱deja vu同埋running in the 90s

Rockabye=會長嘅Ahoy
歌ってみた應該Rockabye同Echo二選一

會長唱deja vu=鬼食泥

會長同天使

不知不覺間偶像又幾日唔番工

5-2-2020
牙紫開台未

回歌晨清次多咁長會
咩眾觀國外吸以可又咩瞓要支班間時段依知唔鬼
嘛呀土本係心重終始但
意鍾唔fans土本班令會stream only eng搞驚話都限會前之
頭過憂杞話會生桐俾經已然雖
啦好都點得覺長會後最以所

vtweeter

又打緊?

咁都俾佢影到

Choco會唔會係用連點器嚟刷

應該係升2百幾lv果日？

果日Collabo之前，choco打咗幾個鐘

今朝都好似有車

睇動作似手動

bath water

polka真係醒目

為左升lv 連刷幾個鐘都冇問題

Twitter一日一篇
你當日記咪得囉
佢都話好快就會再見面啦

最早教學原地落再踩晒最底果層等人輸
呢招仲快過一層層落再踩 幾屈機下

好快係twitter再見面 (聽日個篇)

無水花直插勁過GME

mode slow開無又多好少
殺亂mod+nigtbot同mode slow鐘個1前信配間時長機打長會家依
車有見唔乎幾就面後

你都要翻轉野黎講

進入左忘我境界

掛住 唯有玩住先

我仲以為係組長巴嚟

NMSL

鯊魚鬼屋

中文右至左，英文左至右
仲難睇

字打轉倒要就我final o左入姐水晚琴

公主

睇完琴晚fall gays 水姐係我心目中fall gays第一人

koikatsu?

ho ball

有公主巴啲咁嘅fans真係慘

hime!!!!

ホロリー
但得好少人揀

我瘋狂煲archive

又一個玩咁大

玩我地

唔係玩好大姐
牙夸上meme review我都咁玩

傻撚左？

玩返轉的朋友唔該真係連英文都翻轉埋

有咩問題

無反英文係咪代表佢係親手打

咁有誠意？

反中唔反英
國安法

我高質fans

俾我唔忍
句野好冇肉

7月到11月
四個月左右

條臭貨二月仲未開過台
咪以為可愛真係大晒

多d v揀就好
最好全部都有埋語音

晨早流流就要做日任了?

公主巴都回晒塘了
人地踩到上心口都死狗

好似係

新人一問

想問有冇啲v玩fall gays好高質 而且可以係final學到野

你都係想我地答水姐

見到一開頭個笑聲又要貼多次

水姐 聽講琴日佢入final 1打10

忍痛棄咗水

我咁啱想搵返依條片

Virtual Youtubers討論區（473）

華生個片尾真係配咩歌都得

響佢度學到唔少技巧

鯊魚原來都有用nightbot

世一

佢哋用nightbot用到慣喇

係咪old news咗

yes

真係大哂

支那雞

Luna Ch. 姫森ルーナ
19 分鐘前
手術から１日経ったよ(；-；🍬)

夜中に麻酔が切れて痛みで寝れなかったのら(；-；🍬)

すぐに配信できるかなって思ってたけど、痛み止めを飲んでもちょびっと動かしただけですごく痛くてツラいのら(；-；🍬)

ルーナイト達の温かいコメント読みながら安静に過ごすね(；-；🍬)

早くみんなとお話したいな(；-；🍬)

藍雞

仲藍

choco係咪掛按精刷ender塔cls

好撚慘
刷完把神劍之後仲要刷

肯定係家人唔承認，佢先變返做心心

Holotalk幾時請埋牙夸上去歌頌中國

Akai haato was weak. I destroyed her.

haachama ： i killed haato

今晚有片

佢始終都係講唔出：唔鐘意就唔好撚睇
呢句說話

佢真係向會長學習下比較好

個句fuck you and never come back 真係好撚夠薑

但係佢肯講段片啲野都算好

佢做到好似呀狐咁撚絕 就冇呢個問題

珍
會長比起賺錢更想做自己

阿祭依家個情況應該無剛剛好踩正中間，又想做自己野但又要去顧慮追隨者，所以搞到一獲粥咁

好可愛

連登會員名限幾多字？ 想改做69號老公

佢又唔敢放棄嗰啲麻煩嘅祭絲咁

咁我又冇話佢唔好，老實講，我都係傾向支持佢做自己想做既野，但佢可能再諗清楚先點回覆會比較好，感覺方面。
佢依家咁回覆，係有少少半桶水既feel

where is Luna

麻煩嘅祭絲通常都會紅色SC死諫
你望下人地D 紅色SC 一係國籍戰爭 一係就SIMP 一係就油王 一係就鳩文
冇幾個好似祭咁take it serious

不嬲都半桶水開

gachi 變痴線係matter of time

咁樣話個一期嘅開國功臣真係好on9
肯課紅SC 都唔係大哂

皇上係點
係咪個次覆b站翻譯組叫佢地唔好搵佢，搵經理人？

會長個班唔計
班gachi 一開始就係痴線嘅

啱呀 諗諗下一期招生邊會有話咩偶像呀 要幾多數字 唔比人燒到好似另外個一期生咁還神啦

所以好大程度係有咩v就有咩fans
佢自己太過care fans，搞到d fans3分顏色就上大紅。
真係佢嬌寵出黎

真
有時覺得好似黃上會長咁放養gachi 都有佢好處

唔撚鍾意呀 哦

好正

尋日自我介紹段稿

笑撚死

Where is Shion

唉，等我有閒錢個時都射下長文比佢
今個月真係唔得，洗左4千幾銀買野

你追邊個就失蹤邊個

要有稿咁大鑊

Ok追夸

突然Holo一堆人玩過山車之星
有D好奇有無人會去玩動物團之星

買goods 買到窮

從某種意義上講真係去虹岩d既
講完都想派膠比自己

洗錢使我快樂

我愛Aqua

冇得睇Shion終於癲左